何君堯都係從普選來的議員

點解會咁瘋

何君堯議員, JP
選舉組別 :

地方選區 – 新界西

學歷及專業資格 :

榮譽法學博士學位
法律學士榮譽學位
於1988年成為香港高等法院執業律師
於1995年獲得新加坡執業律師資格
於1997年獲得英格蘭及威爾斯執業律師資格
於2003年成為中國委託公証人
於2006年成為香港特別行政區委任之婚姻監禮人

職業 :
何君柱律師樓高級合伙人

希特拉都係普選。最支持民主

因為民族主義係最有效既宣傳之一，猶奇係香港，身份認同有問題既一眾廢老，對中國人三字已經射曬，急不及待要投比佢，一齊參與為中華民族偉大復興努力。所以佢有票係好正常，樓上講得岩，希特拉都係超高票當選，真普選TIM

當選前就民族主義
當選後就極端民族主義

now區選情報Telegram Channel

嗯，老人院普選，冇左老人院，佢返歸執葉